要將林鄭月娥同盧偉聰送去德國紐倫堡法庭受審, 控告反人類戰爭罪名。

林鄭月娥同盧偉聰 全家死絕, 落地獄永不超生.

各位集中念力:
齊念茅山 咒語 :
弟子一心拜請，拜請五方五鬼七十二地煞將急到，追入林鄭月娥 盧偉聰家中顯身作弄，懲罰仇人不留情，吾奉鬼力大王敕，急急如律令！